Rendering同打機岩用既Notebook

Budget around 萬5
想要17吋mon
求推介

熱撚死

師兄，我有部aorus 17g有冇興趣？
有意tg

$900義海收機

一律建議16“ Macbook Pro

900我比你買多部比我